IPHONE 究竟有冇通話錄音?

各位巴打有冇APPS 或者硬件做到通話錄音喺IOS

有，wechat、tiktok

好心就加返
以前nokia, SE個時反而好似有呢個功能
而家smart phone反而無...

大家都聽到
係你本人聽唔返

私隱問題，唔會有

有來電話有人聽之後會震一震，廣告電話成日打嚟唔出聲